Wsb話08年基金佬搞爛經濟，但而家佢地又做緊同一樣野

本身納指上緊15000都比佢地禁番落黎
恆指仲跌左成千點 明明隻小米今日出無線充電都打番落黎
大把人借錢call左今次可以點算
咁佢地同口中個班基金佬有咩分別

關WSB咩事？

樓主又搞事

點解你覺得出嘢就會升？

岩呀 今次都係banker 搞出黎
佢地唔沽咁多野會咁？

等睇樓主比班偽善撚屌

突破科技 蘋果都做唔到

咁又點 依家係要做低金融大佬先
之後大把散戶散開買股啦

咁同升有咩關係？

之後d call 你賠番比人？

無線充電有咩咁利好？

BB全部利好差唔多間間電車都搵佢合作
點解會突有俾人20蚊棍到落13蚊樓主咁醒答下我

有仇唔報正廢柴 當年大把人比班人累到仆街 而家有機會唔出下氣點都講唔通 加上呢次叫股joy 我諗所有散戶都想睇班鳩佬仆街 成班既得益者犯法都要攪亂個市 唔好拎我地同班fund佬比

跌咪俾機會你買囉
On99

就算係
點解基金佬得 我地就唔得？

沽撚左140%
平倉就要硬食不問價
如果成事 一支火箭升上去就會消散
你咁講08年啲股民死撚晒啦
佢高到點set都賣到
你會唔會係佢升到800再加註先？
會就真係無野講